[電鍋料理]大鑊飯攻略

加幾隻蛋同幾粒蕃茄煮飯
雞扒皮向下放底 加大量切粒洋蔥 豉油糖

雞扒要放面
肉汁流落下面好食

洋蔥出水有汁 雞扒放底香口

麻油雞肉燉飯 材料

1.薑片：6~7片。
2.雞肉丁：少許。
3.白米：1杯。
4.麻油：1小匙。
5.醬油：2~3滴。
6.水：1杯半。

step1.將薑片舖底，雞肉切小小丁。
step2.將白米先行與醬油跟麻油拌均勻，舖至薑片上。
step3.倒入1杯半的水。
step4.外鍋一杯水，按下，跳起後需再悶5分鐘後即可。